[月經]仲有幾多人唔肯面對結婚同埋單的分別

結婚意思: 同處女或只同過新郎一人做愛的女人簽結婚證書

埋單意思: 同非處女而且個西曾經有新郎以外的男人抽插過百幾下甚至幾千下 個西可能仲會有上一手精液的女人簽結婚證書

同場加映
與處女結婚的好處:
1. 研究指出 越多性伴侶的女人 越少覺得婚姻關係美滿
source:

2. 不會與上手 上上手 上上上手 比較你的床技

3. 無機會有 sexually transmitted disease

4. 懷孕 唔洗驚因為落過仔 食過藥 有副作用

5. 受教育的女人 保存個處俾老公 多數係開心 唔孤獨 家庭背景良好

6. 個西未受其他男人抽插開發而變鬆

7. 越多男人抽插過的女人 下一手對佢意思/意義越少

8. 破條女處嘅男人 係永遠對佢的意義最大 你一世都改變唔到

世伯同你老母係結婚定埋單？

清你信念好堅定

女人埋男人單叫唔叫埋單？

結婚

忠言逆耳

如果個女人 有車有樓俾個男先可以

駁唔刀添